邦民女Anjaylia結婚了

陳嘉寶（Anjaylia）將於11月25日舉行婚禮，與拍拖4年的初戀情人黃頌祈共諧連理。23歲才初嘗戀愛滋味，其實她曾有過喜歡對象，奈何timing不合，且要專注讀書和工作，最重要是堅持求學不應談戀愛這觀念。她說﹕「讀大學長期好忙，不過如果遇到，我當然也想拍拖，但真的無人追！反而中學時也曾試過對男同學有感覺，但父母從小灌輸理念就是讀書時不可拍拖，我亦覺得合理，又不是特別心急；那些少女情懷間中偷窺一吓更好玩，當時很享受這種感覺，最終真的讀完書才拍拖，我所有被追求的輝煌歷史都在中學發生。」

23歲初戀覓得真愛

陳嘉寶表示畢業後也試過有男仔向她示好，但都被她一一拒絕。直至遇到未婚夫黃頌祈，被他的不同之處所吸引，她說﹕「他真的會花很長時間跟我溝通及了解，每晚致電和我一起祈禱，希望我們的關係得到神的祝福，宗教上我們有同一個理念，大家的價值觀不會偏差太遠。他很孝順，對家人好好，對老人家亦很好，對身邊朋友各方面都好好。他是一個比較直接的人，不會修飾自己的情緒，我覺得這樣會比較真，有些男仔你真的不知他在想什麼，我比較怕估來估去，我們一起這麼久都那麼舒服，就是因為不用估。」

片：

原來耶撚嚟

好假

雖講呢 D 野既人遇偽善

等睇佢醜聞

唔想做人了